洩墜滑歹, 核突事攞咩唷me, 洩墜滑歹, 屈to kiss

(插住袋用腳掃地)

(堆填區飛膠袋)

洩墜墮滑歹, 核突事攞咩唷me, 洩墜墮滑歹, 屈to kiss

(不屑表情)

樓主日文幾勁

喃䵫耉嫠𦑩孨鴈頿

you so out

本身唔明 見到插袋同堆填區先明

咩叫dloaded?

我username

你username dloaded即係咩?